當連連燈仔吹會跌嘅時候 就係入貨嘅時候了

睇埋下星期 又再上牛市

然後連燈仔又話小小回調

到時有火箭坐 冇連燈仔份

點到好 睇埋呢個星期先

吉田果啲都吹哂雞撈貨喇喎，咁升定跌

咪睇下上唔上得翻13000

咁講，你依家話下星期坐火箭
我都可以話因為你係連燈仔
所以下星期應該會冧到仆街（然後無限loop）

成王敗寇 最近咁捉摸不定 賭大小